[I/A] Zooba: Zoo Battle Arena 動物王者 - 多人對戰動物園大逃殺遊戲

IOS連結：
ANDROID連結：

《Zooba》(動物王者: 對戰游戲)是由Wildlife Studios推出的一款以成為獨一無二的動物園王者為背景的多人在線戰術競技游戲。游戲像是一款輕娛樂化的動物園版吃雞游戲，俯視角的游戲模式，簡化版的吃雞地圖，卡通化的角色造型以及那些看上去毫無殺傷力的武器及令人捧腹大笑的各種攻擊方式，玩家在游戲中將選取從大猩猩到變色龍等喜愛的動物，藉助各種冷熱兵器裝備，與對手展開激烈廝殺，最終贏取鬥爭，成為動物園王者。

游戲特色
為了將《Zooba》打造成徹頭徹尾的大逃殺游戲翻版，游戲中的各種模式，玩法以及射擊形式，體驗細節完全採用了極高的水準進行製作，讓玩家可以體驗到逼真的吃雞游戲體驗；將大逃殺類游戲中的人類造型替換成10餘種不同種類的動物，既增添了游戲的樂趣，又巧妙的將人類廝殺的暴力因素轉化成自然界物競天擇的生存理論，直接減少了因殺戮造成的暴力因素影響，讓游戲用戶擁有更加和諧的思想；誇張可愛、精怪離奇的各種動物造型，將游戲的用戶群進行了極大的延展，滿足更多年齡層次用戶的需求和喜愛，同時帶來更多的游戲樂趣。

游戲玩法
《Zooba》的核心玩法在於“大逃殺”，盡管披著動物廝殺的外皮，但其廝殺自保的設定仍然難以掩蓋其對抗、刺激的體驗，玩家在游戲中可以選擇鯊魚、狐狸、大猩猩、變色龍、袋鼠、企鵝、獅子等19種不同種類的動物進行操控，多樣化的弓箭、槍支等冷熱兵器的集合，也賦予了玩家更多的攻擊手段。作為堪稱傳統大逃殺游戲翻版的作品，當然少不了與好友共同出戰的好友模式、戰隊模式等標準玩法。

推薦人群
如果你是一位《PUBG》游戲的忠實愛好者，如果你喜歡大逃殺的游戲類型，如果你對吃雞游戲念念不忘卻總是無法一償心願，如果你喜歡體驗各種主題的同類手游，那麼請一定不要輕易錯過這款《Zooba》。

順便宣傳一下我們全香港人的戰隊 「香港城邦會戰勝歸來」，我地有主會 +分會，兩會同用一個TG群方便組隊約戰，24小時有隊

如有興趣請直接加我地TG群了解
歡迎各大同路人，TG群仲可以每日玩狼人殺

個廣告成日見

岩岩出果陣成日玩 有冇新地圖？

見之前po沉咗所以開返個，真心好玩想推廣下

同地圖，但係出咗好多角色同埋地圖轉左theme，而家係萬聖節theme

同brawl star有咩分別

多女女玩？

好好玩呀隻驚

推香港人戰隊

G持下

仲有無人玩緊?
小弟自己有個戰隊的十個人，想搵人幫手加速
戰隊名: 無個性戰隊

有呀，我地好多人，有3個會，你加